香港民族陣綫確認成員荃灣被捕

今日於荃灣工廠大廈被捕男子為本組織成員，已經有律師協助保釋。

據了解，該倉庫一直僅作為存放音響及其他宣傳物資之用，未知為何會有爆炸品在該單位當中。有進一步消息我們將盡快公佈。

屈

Source :香港民族陣綫Telegram頻道

好撚黑暗

又黎

班狗真係好撚黑暗
唔係屈我都唔撚信

不割席
更何況唔知佢係咪老屈

總知而家肯定唔係鬼，幫手推下，齊上齊落救手足

唔洗話“唔知”
擺明老屈
整化武點解要擺去民陣個倉度

下次老屈大炮

仆街警犬明屈

五年前老屈 五年後都係老屈 一個正常人真係整 都唔會係自己組織個倉到整 咁撚弱智啦下話

推

冷處理
6月8又氣油彈

開始屈了

入面會唔會有阿姆斯特朗回旋加速噴氣式阿姆斯特朗炮

係要整會唔會周街講啊，有心嘅班狗都查唔撚到啦
自己睇共產黨做野都係暗地裡無啦啦彈出嚟

屈CP屈汽油彈
中共手法

又砌生豬肉
搞到人咩都唔敢做屌你老母

Push

呢個唔係民陣

依家唔係5年前 今次有死人有流血大批人流亡 大把人想燒狗肉
唔理你係唔係圈套 政府唔洗旨意死一隻狗 就可以逆轉到民意

下次就會搜出核彈

警方拉親嘅人都會係門口插晒棋話自己係咩組織嘅？

咪係
邊個會咁撚蠢係有名既地方整
同埋隻炸藥極唔穩定，好易爆

人都戇鳩
真係民族黨應該已經拉左梁頌恆

唉，我之前都講過，有梁頌恆支那持，實失敗囉，可惜無人理

其實我分唔到邊個係民族陣線

聽都未聽過呢個組織

陣線, 打錯

又老屈

無用tg？

核彈都出埋我點接呀

乜能爆炸品又唔講，火柴頭咋嘛，大驚少怪

個倉有無閉路電視

哈，點解又會咁啱次次都係屈佢地架呢？
呢d 唔係叫做屈，係叫做大龍鳳。

原本好危險，而家破獲左即係安全晒，多謝🏴警留意左幾個月但突登要 721 前先破獲，特意支持 721 , 聽日會親口多謝你地

睇黎自己屋企都要裝cam

正常都知邊有可能
放政治宣傳品喺"武器庫"

之前都屈過咩電磁炮

要求睇cam
還原真相
如果無證據
代表係屈

屈得太假

越屈越多人做

同一個黨都拉嘅話就以牙還牙

高達呀好冇

放心咁流為鬼信 點會割席 係會影響721 D一家大細出來遊行姐

根本多餘，信得呢啲屎橋本身都一定係 hardcore 藍絲啦
你估仲係五年前咩，而家無咁多中間派

屈鳩

屈一個刺激多幾十萬人上街，係香港政府先諗到

真係私藏軍火點解有得保釋

犬次次都玩呢啲

擺明老屈啦! 呢個政腐同狗隊已經講撚左咁多大話, 做左咁多場大戲, 仲要撞正721前先搜捕? 白痴都知乜事!

即又老屈
係咪vodka當炸藥

等佢出嚟放風,引起恐慌

插裝㗎喎

屌 又撚屈

又梁頌恆的FD

屈到咁

我屋企有大量
H2O
CH3COOH
同CH3CH2OH
拉我呀

所謂汽油彈可能係d烈酒

警察都處理唔到要即場引爆
你覺得普通人可以整到 又可以由荃灣帶到去灣仔
信既人有冇腦

依加啲黑警屈人有毒品不單止

仲要屈人有炸彈

天拿水 布 打火機
嘩屌你老母藏有爆炸品

乜依家班狗講嘅野仲有人信架咩

義士

69前一日又係大龍鳳, 襲擊狗車
而家又係721前一日搞呢D
乜港共政府咁怕咩?

好似十年第 一個故事咁

真係有炸彈班黑警一早有事啦
玩成個月都仲係俾狗打咩

信得依啲新聞嘅都係hardcore藍絲
就算係我啲藍底屋企人都唔太信
我老母仲話 班後生仔搞搞震玩泥沙就叻
邊會玩炸彈呀

警犬呀，我都係勸你地搞少啲小動作啦
唔係嘅話兩邊都唔會有人撐

最後希望大家唔好割

點會係自己倉整,其實香港大把廢村可以攪

我覺得似屈人

呢個民陣唔係遊行發起嗰個民陣喎 唔好搞亂

不割

講真佢話查左幾個月
有預知反送中？

究撚竟你知唔鳩知民陣係乜？

我屋企收埋部高達

好似講查咗幾個月
但又咁今日拎搜查令

佢有周街講?

真心想知啲炸彈擺得耐嗎？

真係好fail
寫劇本寫得好D啦唔該
次次都有D on9情節

不要失焦 5大要求 721 101

對

黑警老屈既受害人幾時集體開個記者會

又會係721 前一日拉？分明老屈，係721 前抺黑，中共技倆，大家真係唔好信以為真

見到單新聞都知屈
黑警死全家

屈人

塑膠炸藥ok耐
但你香港點入手呀

你老母今晚都要係骨場做場大龍鳳

明屈啦

驚你唔夠人

一陣屈9同民主人權陣線同一路抹黑

上次汽油彈燒警車好彩有車cam

都未出

呢單
警搜「電磁炮」淘寶有售 稱「科學小玩具」

沙砲一盒？

我指嘅係警犬「搜」到果隻
頭先睇隔離po唔係話濕水會unstable架咩
咁點解話幾個月前已經查緊
同埋會係自己倉度整 整完仲要擺係自己地方咁on9
成件事好唔make sense

落到場apple watch+telegram可以救你一命

on9屈都唔好亂屈啦
邊個唔知民陣班友和理非
係咪想借借 d 裸正牌唔發不反對啊？

FRAMED!

樓下百佳惠康都有極大量
懷疑誠哥聯合怡和借倉反中亂港

爆炸品=石油氣罐 or 火機

似老屈啦警犬班仆街

我無野講

此民陣不同彼民陣
利申：不割蓆

順便室內引爆 炸晒啲野

玩炸彈係工聯會專長黎㗎喎

其實而家恐怖係逆轉咗
都好有可能持續有狗死

前線狗真係睇路

明砌生豬肉啦
都引爆晒d炸彈 死無對證
你話我強姦隻豬都得

民族陣綫？
有無圖
名又錯又鳩up

老屈

堅持

黑驚老屈

共產黨出手啦

劇本真差

又係搞依手d， 方便一陣又有得係台講

但點解次次都要前一日先查到？

依d咁既倉，你要做佢易乜易？

呀蛇屈人唔駛你教

幾多人部腦比黑警搜完之後多左d兒童色情啦，有爆炸品有幾奇

之前被藍絲打的人 原告都可以變被告啦！
港共做嘢 屈人唔洗本

擺明老屈

阿Sir 唔使出到屎吖

老屈第一 屌佢老母

字眼應該改啦，應該直接指控警方

有冇cctv 或者自己裝cam

老屈既好想係庭開佢大絕

下次屈埋核彈呀笨

之前有啲人仲話你唔犯事洗乜驚修例
依家有版俾你睇 隨時砌你生豬肉都得
你仲點可以話唔關你事

民間人權陣線，簡稱「民陣」

而現在呢單係香港民族陣綫

2個名咁似既...

下次搵到大量放射性物質
最後原來搵到幾箱蕉

遲下北韓就會向美國講自己無核武，核武基地範圍係連登仔管理

係咪尋晚打邊爐支gas呀？會爆炸嗰喎

咁而家呢個民陣做個乜嘢？

屌你係未李力持高志森做編劇架，次次都一樣

民陣
港陣

721

之前哮喘藥都可以話毒品啦

有武器庫唔奇
都唔會喺荃灣啦
作都作得好D好嘛

香港民族陣綫（前身為革新衛民），是一個在2015年成立的港獨派組織，主張聯合國《公民及政治權利國際公約》所賦予的權利，提出民族自決，從而實現香港獨立。

2018年9月，梁頌恆加入香港民族陣綫並擔任發言人。[1]

其實好簡單，唔信黑警的，加上砌生豬肉前科，所謂查左幾個月，係呢個敏感時候至出呢單野，就無論真假都係唔會信你

劉華都講左個工場冇咩事都唔應該去，唔係出左事打死都唔去。

邊有人咁on9 係自己個會址整汽油彈？係人都知呢啲地方實比人mon 實架啦。今次無啦啦又係721前又自導自演，我唔理真定假，so what, 使唔使WhatsApp通知你？

砌生豬肉砌到出哂界

姐係又屈港獨派係恐怖份子啦

屈就肯定係屈，問題係點應對
按共匪手段下一步應該係揾人祭旗
好有可能係入浩園

民族陣線
發言人梁頌恆

民權陣線
召集人 岑子杰

注意:被拉的人是香港民族陣綫成員 ，
明天發起遊行的組織民間人權陣線，簡稱民陣
唔好搞亂左

警犬有錢請演員冇錢請編劇
睇戲最憎睇到啲破綻

上次環保倉都可以話軍火庫

次次都有發現

啲人以為係民族黨多啲

7.21見

民族黨撈民陣個名

想問一句 個倉會唔會有cam cam住？

差佬明早宣佈罷工仲來得及
斷手斷腳係藍衫, 升職令功係白衫

拎哂上天台炸左，點講都得

邊個會起自己屋企整炸彈

認真問，個倉有冇裝cam

P牌咁急劃清界線

肯定10個藍絲有9.9個都以為係民間人權陣線 然後打緊飛機

爆炸糖就有，咩係爆炸品

屌你老母分化撚

吹大啲嘛
意大利班波台佬導彈都有唔

入嚟我教你 7.21 光明正大遊行去金鐘

如果影到有狗放入去就好

同Ray Wong屋企有偉哥同錢果單一樣

唔係掛

最抵死係個狗話跟左單case幾個月
然後721前一日捉到班人整野。
仲要有埋標語係隔離

自編自導自演「爆炸品」
圍頭鄉黑+雙程證+中二民團 「藍絲支持者」
共媒吹「香港競爭力差因為d人反抗」
政府吹「反暴力保民生牌」
黑警「示弱」，保護「市民」
鄉黑打人就拉示威者

喂呀你唔悶我都悶啦，又係14年果招

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

擺明令公眾聯想到民陣

佢哋D誤導文宣相信已在廢中及媽媽羣組中廣傳, 要諗下點應對

又會咁岩係721 前「發現」既

講真要整汽油彈係現場整就得

民陣會放炸彈真係唔撚信
就算你放我都支持

黑暗到

老屈正仆街

電磁炮咁屈

藍絲傳咪由佢地傳，嚇鳩佢地唔好
依家要做應該係要叫淺黃唔好割蓆
就算真係出到雞尾酒又如何，官逼民反

唔係第一次，諗唔起邊次遊行前一日都係咁

西環出招呀，先吹雞遊行搞破壞，再老屈，再分化上網搞心戰，再加上泛民呢兩日d小動作

冇收賣，咪亂咁整圖

分化唔到又搞其它小動作，佢哋真係好怕市民行出嚟
唔分化! 唔割席!

屌，邊個黎

新盾牌教學2—空樽護甲（快入！！！！）長期置頂

如果冇裝cam咁點算

香港民族陣線 =/= 民主人權陣線 (民陣)

btw不割蓆

屈唔屈 都支持同路人

想嚇人等D人唔敢出去
真係傻既都唸到

[人手置頂]只要你聽日出黎，就同我入黎！！！

除非行上去，lift 應該實有，但仲有冇record 就唔知了
要問返民族陣綫幾耐之前上過去就知邊段期間做手腳

釋放義士！

如果真係整汽油彈有得咁快保釋？

班狗成日都喺遊行前搞我地

民陣都整彈 邊個信呀

做場show姐

現場炸左 老屈？

高達同eva 搵到未

屌老母以前塞包粉落人褲袋屈人藏毒
塞啲cp落人電腦屈人管有兒童色情

依家直頭塞炸彈落去倉庫屈人軍火庫？

唔同

個政權賤到

警犬老屈craft beer做汽油彈？

做得出敢認
有良心

連儂資訊場文宣！！

切勿留在同温層

「香港民族陣綫」係咪即係「民陣」？

有二五仔嫁嘛，無睇過無間道？

未知為何會有爆炸品在該單位當中

自殺式攻擊？

尿袋當炸彈

臨遊行之前梗係有呢d消息

政府好驚

唔係

香港民族陣總＝Joe Yeung?

個玻璃樽都未開，就話爆炸品

啤酒嚟

Sor自膠

好在未搵到呢粒

唔係有核彈咩

中共式莫須有
屌你老母黑警死全家

香港民族陣線，唔係民間人權陣線！

關人撚事

梁頌恆玩炸彈抵撚死！

csycsy 可以block。
然後冷處理就可以

咪係

不割，香港需要勇武派革命！

粉報話係港獨組織

悶唔悶阿 依家收唔到科 無所不用其極

次次社運都有一單

借位幫手推

【721】香港人 你仲有乜嘢可以輸？

到咗今日，呢場運動已經開始咗個幾月。經歷歷史性嘅103萬+200萬人上街、四個同行者離我哋而去，再到七一史無前例地佔領惡法工廠，之後將抗爭遍地開花，光復十八區，你可能已經好攰，或者，每個人都已經好攰。

但記唔記得五年前，我哋大部分人仲係揸住部手機，喺金鐘坐喺度唱今天我？當時在場嘅好多人，都覺得和平抗爭會攞到我哋應有嘅嘢，政府會讓步，香港會實現雙普選。但到最後升級失敗，民心渙散，慢慢佔領人數由四十萬，變到清場個日得返幾百，無可否認，我哋輸咗。

五年前嘅我哋，雄心壯志想改變一啲嘢，又或者成就一啲嘢。浩浩蕩蕩嘅佔中失敗咗，我哋將目光轉向本土派，但本土由興起到被打壓、DQ，中間只不過年幾時間，好多人自此對社運心灰意冷，寧願做隻不問世事嘅港豬。

2019年，送中條例刺激起我哋沉寂已久嘅神經，而社運亦迎嚟全新嘅抗爭形式，對好多參與過社運嘅人嚟講，由有大台到無大台，係一次根本性嘅轉變，大部分人當年都係跟從領袖嘅指引行事，從來無獨立思考過究竟自己可以做咩崗位。

我哋一直以嚟都期盼有一個救世主，可以帶領我哋爭取到民主自由。以前每一場抗爭嘅社運領袖、議員，甚至特首，都曾經或多或少成為我哋嘅希望。

呢種諗法，係時候要變。

今時今日，我哋唔再需要依靠任何領袖，靠嘅係我哋自己，靠嘅係每一個香港人，用自己嘅辦法出力，有包袱嘅，盡你嘅能力，總會有人為你多行一步，你只要做好自己，呢場運動就會強大，因為我哋只有信念，沒有領袖。

每個人行出嚟，甚或留喺屋企，都會有佢做到嘅嘢。文宣、街站、上街、前線、物資，甚至說服你身邊每一個人，總會有一樣嘢你係幫到手，令抗爭嘅力量得以更壯大。

呢場運動係香港史無前例嘅一次抗爭，有好多人流血，有好多人被人拉，甚至有人犧牲。正正因為咁，我哋更加要企出黎，去拯救呢班陷於水深火熱嘅同伴，兄弟爬山，唔單單係各自努力，更重要係齊上齊落。

黎明前嘅黑暗的確係至撚黑暗，但只要香港人團結一致，再微弱嘅光都可以聚集成為晨曦。

（大字）五年後，我哋唔可以再輸多次，721，聽日港島見。(大字）

港獨係689搞出黎,777搞炸彈出黎
老屈成真有目共睹

咪用埋晒啲共產中文啦 , 低調處理

屌佢老母，咁撚大舊豬肉

有支髮泥都可以話係爆炸品嫁啦

咁撚似早兩年西貢亞視舊片廠單野

pishh

香港民族陣線唔係民間人權陣線
香港民族陣線唔係民間人權陣線
香港民族陣線唔係民間人權陣線
香港民族陣線唔係民間人權陣線
香港民族陣線唔係民間人權陣線
香港民族陣線唔係民間人權陣線

低調處理
係唔撚洗理

要放D撑警poster 物品

Cls

其實今時今日 個倉唔會無CCTV 掛
有片有真相

咩玩法

有都比差佬洗左啦, 天真

天拿水 松節水 抹野都係一樣
左邊果罐

警察屈人都唔係第一日既事
一堆黑社會同毅進可以做得乜野

雖然明顯差佬亂鳩黎, 但係梁頌恆講野可唔可以醒少少

咩叫「未知點解有爆炸品」, 唔係你地既第一句就要否認啦

想問聽日幾點邊度等

老屈大話，無法無天！

#721港島見

realtime up 上cloud 都唔識 咁抵俾人屈.....

梁頌恆真勇武

明屈喎，不過信唔信真係睇立場

有既話唔一早用？
仲話查左幾個月 屈鳩人都作好d

我方無人會信，但黑警真係會夾硬牽連好大，民陣危險

黑警老屈已成常態

汽油彈連樽蓋都未開係咩玩法？

文宣組幫幫手好。

今日睇到呢單野 坦白講, 我冇覺得好意外
不論係堅定係被人屈, 今次唔係第一次亦唔會係最後一次
搞革命 搞獨立 即係要對抗現政權
現政權一定會搞鳩你, 同荷蘭豆炒豬閪一樣, 係定律呢嫁
佢唔搞你即係你冇料到/做錯方向

決志搞革命/獨立嘅巴打一定明白呢個道理
和理非嘅你哋, 覺得驚, 想割席, 你哋又明唔明？

屌你。對準敵人，一致對外。我乜都唔撚知。我只知要5大訴求。

民族陣綫 not 民陣

屌有時啲嘢真係估你唔到，我個淺藍老豆竟然相信係老屈，佢話有鐵通有刀就信，搞到炸藥唔多信

咁係咪可以講
既然都冚咗檔
聽日一定唔關佢地事

垃圾黑警又老屈

.

菲律賓咁樣

我怕有臥底

都係果句啦，真係武裝革命，香港神早獨立左啦。黑警藍絲打少d飛機啦
遲下起到批鉛筆都可以告攻擊性武器

希望梁頌恆查清楚，一係有鬼，一係自己柒手腳唔乾淨

引爆晒你而家講乜撚野都得

都係屈啦super

特登揀個似民陣嘅呃啲最近先開始留意嘅人

等睇完詳細案情先講啦！唔使咁快下結論。

又做假新聞

歷史係不斷循環

古有：

今有：(隔離 post )

未開蓋?

［721 裝備］ 史上最高CP值神器現身 打GTA一人帶一份報紙

道具組做得唔夠逼真, 露饀